Aplikasi pelaporan informasi mengenai semua hal yang terjadi di dalam masyarakat yang erat kaitannya dengan kepolisian dan pengaduan masalah tentang pelanggaran norma-norma atau pasal-pasal yang berlaku di dalam kepolisian yang dilakukan oleh anggota polisi.